# Politische Bildung

![cms.jpg](/img/cms.jpg "Chaos macht Schule")

Ablauf

09:30 SlideShow
09:45 Vorstellungsrunde
10:15 Pause 
10:30 Ateliers
11:15 SlidesPart2, Diskussion
12:00 Mittag
13:00 Präsentationen








_____________________________

Bei Google könnt ihr nachschauen, welche Daten von euch gesammelt werden.

Hier habt ihr eine Anleitung, wie das geht:
https://www.howtogeek.com/709263/how-to-see-what-data-google-has-on-you-and-delete-it/

Ihr könnt euch auch versuchen bei Google auf der Version des Künstlers Constantin Dullart hier anzumelden ;) : 
https://therevolvinginternet.com/.
